見到成個波台都講蹴鞠就知中國化了

還我大英文化

記得十年前高登淨係會討論英式桌球